538係極左人士搞民調 disinformation，後來比 ABC 電視台收購。佢地啲 chart 本來就亂來。

作者：黃鵹

FiveThirtyEight 係極左人士搞民調 disinformation，後來比 ABC 電視台收購。佢地啲 chart 本來就亂來。一大班右撚引用左膠嘅圖，話出術，想點？

TinHo Mak: 唔好再 share FiveThirtyEight

Leo Tse: 唔記得邊個左傾page叫人睇538我就理都唔理下佢